成立左臨時議會，咁我哋第一個議題係咩？

處理民生問題？
五大訴求嘅升級行動？

解放香港

點做？

考慮成立 未成立

做所有真正惠民政策

起碼搞選舉先
唔係邊有認受性

選主席

清算黑警

絕不承認香港特別行政區

當然係斬草除根！

成立武裝部隊

會唔會變到有大台？
被中共有打擊對象？
同埋現時除天琦仲有邊個我哋會撐？

我尊重各有各做之餘，真誠想勸諫各位暫時唔好成立臨時議會，理由如下：

【重要】成立臨時議會/政府：點解需要暫緩、點點建議、《香港人權與民主法案》及《中英聯合聲明》

唔係已經宣佈成立臨時議會啦咩？

雖然我都認為未得
但宣佈左，係咪動作要快啲？

立法會唔可以有代議士
其實首要解決係呢個問題
客觀現實係冇可能圍內選一班「議員」
所以可能只有往直接民主嘅方向走
另外臨立會主席都好緊要
負責領導整個臨立會嘅運作
所以個人魅力同號召力都要夠
可以話做得呢個位肯定就係政府重點招呼對象
客觀睇暫時搵唔到呢個人

先定好臨立會點運作，然後再推議題
但情況唔樂觀

唔清楚，有人話成立咗，有人話只係考慮。
但就算真係宣佈成立咗，我愚見係暫時唔好大搞。
等國際對香港嘅實質支援（例如美國香港人權法案）落實哂先。

可唔可以唔好搞臨時議會住
依家更重要同可行係影子政府
用政策支持度影響政府認受性

雙普選方法公投 大學票站 認受性好緊要